聖誕節假仲未的起心肝溫DSE

Same

蓋ching

上年又去ball又去玩
不過返到屋企會有做pastpaper

利申16dse

重考第幾次dse 啦蓋ching